和記又斷線？

唔斷先開post啦

好似係